想講大家講完送頭未？

屌你老母你班仆街 講撚到一出就係送頭
識唔撚識俾返啲尊重？
之前嗰7000幾人係點樣？
送頭死傻仔？ 吓？
乜都係送頭 乜都以武力分析成件事值唔值得去做

我想提提大家 我哋由頭到尾都係對抗政權
狗係佢哋嘅手腳 所以我哋先要對抗埋佢哋
唔係你一句話重狗就唔出 有陷阱就唔踩
點解我哋運動初期覺得自己會贏 因為我哋人多
唔會太多深究 嗰陣連登點會有post叫你咪出去送頭 只知政權咁樣對我地 我哋就要行出嚟 夠膽就拉哂兩百萬人！
be water 唔係用嚟有咩事就大叫叫人散嘅暗號 係心態嘅調整呀 一週年啦大家
有啲嘢真係唔好以為未到就唔關事咁 香港正正就係因為個個都係咁諗搞成咁

見到水炮車就唔該大家坐定定喺度
50萬 50萬人唔該

留力到2046

真係應該出大量文宣叫人唔好再講呢兩隻字

到時見

講真所謂對抗政權都係跑唔切俾人捉姐

推